聲優愛好[52]專配型男的遊戲廢人 綠川光

綽號 Green River Light(グリリバ)、兄貴
出身地 日本櫪木縣大田原市
生年月日 1968年5月2日(51歳)
血型 B型
身高 174 cm
事務所 青二Production
妻子 伊藤麻喜 (聲優，但一般不公表)

-老家經營藥行「ミドリ藥局」(後因道路工程而倒閉)，三兄妹的大哥，小時因看了《機動戰士高達》而決心做聲優，並以加入古谷徹等人所屬的青二為目標，自小學開始有明確決定加入哪間事務所的聲優在全業界也是罕見；家人曾經反對他做聲優，但他直指堅持並沒有錯
-1988年《奇天烈大百科》正式出道，1991年《高智能方程式》的新條直輝為首個具名角色，此外除不時在特攝作品出演，有在裡界配音也是公開秘密，甚至會不用假名
-幾乎沒怎樣變聲，因此性感、冷酷、可愛及豪氣等的聲音都能配，但一般專配美男子，由熱血少年到無口酷哥再到溫文俊男都是這類型
-和子安武人、阪口大助、久川綾、杉田智和等是好友，會將神奈延年當成是競爭對手；另外《南國少年PAPUWA》動畫化時因親自配了的苦命主角新太郎，與搞笑漫畫家柴田亞美成為好友，後者亦曾多次形容他是「少數的好友」
-不時獲邀前往聲優學校做嘉賓，並建議人們後生時就加入業界，雖然認同近年是有選擇外貌的傾向，但他認為這可以用磨練演技來補救；他同時亦是島崎信長、古川慎等人投身聲優界的原動力
-據說他下班坐電車回家時經常前一站就下車，之後就步行回家
-2011年獲委任為櫪木縣未來大使之一
-曾在《電撃PlayStation》151至607期有專欄連載，歷時達15年；另外在2017年曾擔任《制服のラグナロク》的波畫原作並曾開設期間限定Twitter

-業界著名的遊戲廢人
--曾經和子安出席聲優學校的講座時，被學生問他們哪有時間打機，即稱是同「精神時光屋」來打的
--玩《RAGNAROK ONLINE》玩到可以在雜誌寫專欄，阪口大助說綠川玩的時候一天只睡三小時，而動畫化後Drama CD更直接演「遊戲廢人」
--《火焰之紋章 暗黑龍與光之劍》之後所有系列作都有玩，甚至會為他的角色マルス加入《任天堂全明星大亂鬥》系列給予意見
--不過最著名的都是機戰迷的一面，除作為機戰聲優班班長(1996年至今配了23套作品的角色)以至可影響寺田貴信的決定(甚至還會收到對方寄來的新作)，他配的角色的擊墜數和數值都一定會推到極限，2008年的Z更首次擔任音響監督，還搞出個新花名「絕不妥協的鋼鐵音響監督‧姬川光」

主要角色︰《超級機械人大戰系列》安藤正樹/阿薩基姆、《新機動戰記高達W》希羅‧尤、《勇者特急》雷張丈、《斬魔大聖Demonbane》マスターテリオン、《叛逆的魯魯修R2》黎星刻、《男兒當入樽》流川楓、《遊戲王》海馬瀬人、《龍珠Z》人造人16號、《彩雲國物語》茈靜蘭、《一拳超人》餓狼、《Fate/Grand Order》迪奧蒙德/赤兔馬、《戰國無雙》明智光秀、《電光超能人》/《SSSS.Gridman》Gridman、《POP TEAM EPIC》Pop子(玄武版第14話B)、他

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

政府一手主導 香港既破滅輪舞曲

打爆晒全部站d閘機先有用

條on9好唔識做

支持江口bb

點解唔係大西桑原坐一邊

簽名會係本渡加田野雙飛，有7個日本泥既本渡推尋日三刷，刷到比田野冰冷眼神扔左句「其實唔洗我簽啦？」

然後今日有幾個（包括我）都學埋班日本仔三刷
田野個樣好無奈

係少少尷尬既但現實

有得簽好簽

animelo 有當日飛賣
但係高唔掂line pay
無得玩

唔係有便利店俾錢咩

搵左lawson familimart 都搵唔到當日飛
予約飛就cutoff 左

一入場就睇到大西

？

asl

吓!佢去睇?

開場前Agson會介紹果日d人d radio呀嘛
琴日佢介紹水瀨果陣都有發癲 然後講完江口都有笑佢啦

係哦！點癲法

♪Don't say “lazy" / 放課後ティータイム #anisama

陽子太太

暈低左

♪ハム太郎とっとこうた / 小倉 唯×内田真礼 #anisama
如果台下有圍圈跳舞仲正

AnimeloSummerLive
‏@anisama

♪魔女になりたい姫と姫になりたい魔女のラプソディー / 内田真礼 feat. 上坂すみれ #anisama

都係無姐弟合唱

AnimeloSummerLive
‏@anisama

♪HL_pinch / AxT（アニサマバンド×Tom-H@ck） #anisama
新条アカネ(CV. 上田麗奈) 、グリッドマン（緑川光）

貼題了

太太x4

屈機

寺島可以睇兩重老婆

無得睇asl
變左睇exile
btw 免費

完全無人講光叔

唔熟

補多張

有冇巴打試過經日本樂天買asl bd?

點解要咁買既

未試過買, 真係唔識

小弟之前係度問過ASL ticket既野
成功一連睇左3日，想係度再一次多謝咁多位巴打

我愛媽媽

少戰活動

睇到就好

amazon應該最好?

thx

一係自己碌去買，一係amazon

樂天要用JCB

アニサマ2019をアニソンPプレゼンツで3週連続放送決定！

放送はBSP
12/1(日) 夜10:50～ <DAY1>
12/8(日) 夜10:50～ <DAY2>
12/15(日) 夜10:50～ <DAY3>

詳細は後日アニソンPのHPでお知らせします！

そして今日夜10:50～ #アニソンプレミアム は
#ランティス祭り DAY１を大特集！

#anisama

Anisama尾日report

amazon 係黃牛?

bd 黃咩牛

有幻覺, 幾個回覆變左瀨尿牛丸

上田..

無人影

盾勇出多2季

因為佢都冇出場

呸係咪沉左上田麗奈船

有人唔沉咩?

鐘意上田（樣貌）既可以去撞下

唔係上田, 不了

題外話
套野個譯名真係好撚差
跟漫畫叫番真中華一番咪算囉

lau mau sing

媽媽與知性

呢個係知性黎

filter加成姐

成個9月見得一次上田

可以P自己了

今集似乎有料

養車買樓下一步仲唔係娶老婆

車仔 樓仔 老婆仔

撞樣？

個鼻太差 不了

熊嘅兩個radio都準備完
希望唔係有咩事

29了

結婚都唔一定要停
我係驚身體有事…

結婚前好忙

估唔到大西都抗拒雄馬

有冇講點解？

俾我都抗拒

三澤姬交友圈好似越黎越闊，點解鈴代都有份

好事黎

可能有新共演

應該話冇興趣搞好關係

合作都唔多

佐倉：關係係「冇」

佐倉前面讚咁多雄馬，原來重點係最尾幼女

想點

但雄馬年齡係大過佐倉可能心智年齡就相反掛

今個月神係嘅生日 LM今年丞堡又有高能特效藥食

宣佈人生大事啦好嗎

希望啦 就算係咪果個結果都好一切都唔重要最緊要知道神幸福就ok

Kuma 真係俾大西食住

大西：黑歷史黎，唔好再用

點都黑唔你公式 同你朋友

黑祈.jpg

同黑祈比呢幅冇得輸，雖然本身呢幅都冇咩大問題，新人年輕係咁上下架啦

其實好多人都係去到二十幾先開始識打扮 以前佐倉呀日高呀都有嬰兒肥格

ajj....

件衫第一下諗起加藤惠啫

種田同愛衣好似無呢個問題?

種田冇記錯一開始都薯薯地同少肥

真，但結果係金毛敗犬

著衫真出事，宅女唔駛襯衫

唔識*

媽媽只會越嚟越靚

依家雖然瘦左但係唔健康個隻

瘦左好睇左但我寧願唔好

種田係唔記得咩節目講過話自己既fashion 就係抄人,見d雜誌/明星著得靚既就照抄佢點著，而家靚到

但前題都要自己carry到

佢個樣同身形應該無咩carry唔到

同張poster一齊影再加trysail封面別有風味

狀況還可以

我覺得唔差喎

封印短褲仔既自己

嘥咗

里加..

有冇講過點解....

因為我

這週的can丁目 說了大西到kuma家住的事情
一起熬夜看 あなたの番です,還勞煩kuma講解劇情
但事後跟kuma和水瀬祈三人食燒肉時說是kuma迫大西熬夜看 あなたの番です

原本kuma是打算在地下鋪床被讓大西睡,但大西堅持要到床上一起睡,但kuma感到兩人靠在一起睡會太熱,所以睡開一點,但每次拉開距離大西又會靠近一點(大概長期和瑠美睡在一起的習慣)最後反而是kuma 睡在地下 大西睡在床上

另外大西指以前穿紅色外套的照片是黑歷史,希望大家不要再使用(明明很好看)

來源：FB

做老婆仔一定晚晚攬住你訓

但結婚之後可能會比佢食住而且一個唔好彩可能好似kuma禁最後瞓地下

好毒..

我會開冷氣，唔怕熱

我願意

典子..

真係生誕祭後夜祭

請指出圖中奇怪地方

件衫冇變型？

茅野..李依..

左二係邊個，認唔出

長縄まりあ
俾人排冇野講

miku....

My Princess

無袖

原來得16

無袖

好似剪咗頭髮

上星期

阿豬豬直播打機節目

美海！！！！

祈：我地會好似胡迪同巴斯咁 永遠一齊

不過實際胡迪最後都係離開巴斯 自己一飛沖天

其實我自己都覺得水瀬祈終有一日係會疏遠大西
揾d更有價值朋友

25祈

有名你叫黑祈

又屈...

冇個好人！！！

外皮黑
內裏黑

aju!!!!!!

ajjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

個個爭住個人出道

要爭既咩

佢係唔係第一個爬富士山既聲優？

阿祈一向雙面人

外內如一
一貫作風

絕對唔算雙面

咪再屈...

出左鳥

做哂三個鐘

缺一不可

呢排都冇乜新藥食

在《鬼滅之刃》最新話「柱合會議」登場的神崎葵，聲優江原裕理就是ufotable所屬的

而這所有的契機就是江原裕理當年去了ufotable營運的マチ★アソビ CAFE打工，現時江原裕理也作為製作STAFF活動中，曾參與《活擊刀劍亂舞》、劇場版Fate HF等動畫的製作

一個可以了

有3個同大西有關係ge女人

真點親生女,做兩範

ajj .....

kuma生日....

睇套爛尾戲慶祝

miku ...

唉..上田..

做黎變寫真女優

下星期上週刊playboy

得罪講句
pyxis兩個真係成日影寫真

寫裝果輯睇完真係好矛盾，好睇但又唔想睇到

原價放台灣lisani day2 8列兩張
有意留tg

事務所方針問題 當年ゆいかおり都成日影

唯夏織反而感覺無咁多

當年仲未興影寫真 佢兩個同同期比已經算多

得罪講句，同pyxis比佢兩個冇咩野睇

當年唯唯不g 幾可愛 蘿莉

運昇叔

萊恩哈特老婆用香菜

聽完覺得把聲都同舊版差唔多
而且佢角色又無太多感情起伏

食戟最新一季仲係金元壽子

xiexie...不了

唔改架啦你有冇見馬修改番

xie xie (台仔)

唔改啦 李依仲投入過種田

みっく

早d訓

応募総数2331名!! 第１回 大沢事務所新人声優発掘オーディション合格者が決定！

佐々木帆香
工藤瑠華
水上亜紗美
田中沙帆
矢野悠乃
松田彩音
工藤文音

未出道先加推

典型新人聲優樣，等睇入行後變身

有冇日本巴打可以幫手買本gamer特典 声優グランプリ

右邊唔記得左名，有巴打話我知

你入錯post了

你走先呢到我頂住

Sor大佬一時三刻認唔出係大西

一個男都無

生放送

sorry無睇頁數 唔記得排版。。。

【ニコ生(2019/09/16 21:30開始)】高橋未奈美・大西沙織の新番組(仮)

Best Match ~

今集投石台 幾好睇

勝利法則

見到大西又有新radio希望大西休息夠

kuwa : Be The One

見佢咁訓法
一方面又覺得可愛 一方面又覺得陰公

真係好鐘意個袋仔

成日唔出現搵代打唔記得都正常嘅

眾所週知 agson得一個固定主持

我們都是大西son

祈西kuma佐

TV動畫《小書癡的下克上 為了成為圖書管理員不擇手段》10月2日放送
＜CAST＞
マイン：井口裕香
フェルディナンド：速水 奨
トゥーリ：中島 愛
エーファ：折笠富美子
ギュンター：小山剛志
ルッツ：田村睦心
ベンノ：子安武人
オットー：日野 聡
マルク：前野智昭
フリーダ：內田彩

清水灣又話他界
又出返黎

好似無人話過佢死喎
退坑咋唔係咩

他界咪姐係退

話人他界唔係解死左咩

Long Time No See Broooooooo

正式日文咪解死咗

日本毒撚講嘅他界姐係退坑棄推

同講一生推/單推一9樣，信得過架咩

【特報】
セカンドショット新番組のお知らせです！
高橋未奈美さんと大西沙織さんによる番組がスタートします！
#セカンドショット #高橋未奈美 #大西沙織

sor 啱啱出冊,當我冇講過

出返嚟咩先
重新推返大西定第個

有出返黎咩？

他界聲優了!!

2019仲做毒撚呀

有得做毒撚都係一種福氣黎

都係

邊度見到佢出番泥嘅消息

twitter?

唔緊要，可以一講再講

水瀨咩都袋仔都40000

到底一二線聲優年薪幾多？你睇信長，悠木碧個d課金課到唔眨眼之前中村又買左部Chevrolet Camaro（跑車）

咁水瀨唱歌個邊都紅 唔同計法既

信長呢？之前買個把1/1 闡釋者眨都唔眨眼十幾萬円加埋平時FGO大課長嘅功力 一定揾唔少

利申：月入1XK嘅工程佬

40000yen咋?
買個袋又唔用得一次

ok喎

點解咁快查到幾錢

goole 搜圖 好快

話是話大西件恐龍t有人搵到未

利申：月入1XK嘅(it)工程佬 x2

消費主義社會 唉

媽媽與千夏

有錢就係可以任性

現實mode:

自己人工仲低過推

係愛定係責任?

橙

利申：月入2XK嘅工程佬 x3

覺得冇乜機會付出
橙d

頂盡買下角色歌 、課金抽下野
仲要唔落佢袋

2xk

搵2XK可以開始任性

就算高人工過自己個推 你都係冇機會

IT 狗

我只係想買多D goods

我只係想全通event

2x k 有代價架

愈接近愈遙遠

冇計 香港都唔夠多活動 台灣好好多而且地理環境近日本人願意飛過去台灣宅容易親身支持 （媽媽去左台灣三次 香港先得個一次仲要唔知有冇下次）

點解要黑白

愈高k 愈頭痛

唔知有咩意義..

單推一個一年都洗6位數，都唔知點DD
包二奶都包唔起

拎去call g仲慳番唔少錢

呢個真，夠我係香港搵酒店妹日日玩

「#松岡ハンバーグ」第36回のゲストが決定しました！ゲストは #安野希世乃 さんです！皆さんからの安野さん、松ハンメンバーへの質問、各コーナーへのお便りをどしどし募集しております！！応募の締め切りは9/16(月)まで！ onsen.ag/matuokasan/#p6… #音泉 #松ハン

宣傳回，唔知有冇野爆

Boom
攬炒

內田同件衫都好正

利申：月入1XK嘅(it)工程佬 x3

係ATM

依家鬥人工？

相信上面一班鬥慘 報細數
利申 白卡 拎cssa

低人工到唔敢出聲

低人工到唔敢出聲+1

有冇個袋detail
我google 以圖搵圖搵唔到

冇工開neet

Same

+1

情願睇返TrySail

執到要睇下名先敢肯定

我的鬼鬼哪有這麼可愛

毒撚唔同連仔搵50K個月

連尼住？

又買埋無謂野

ching 翻黎香港都做到2X k 工程狗

返咗嚟3個月連in都未in過

我公司好多英國u 翻黎

法國呢度好多工程狗
利申：我都係

+2

其實人工高定低goods咪又係一樣照買

+3

工程 同 工程(IT) 已經差好遠

大橋彩香 生日快樂

始終都係內田佐倉最好睇

尋日就派彩

愛衣媽媽生日快樂

好多人生日

913就要有報告、913就要有報告、913就要有報告

不過kuma都冇

?

有喜訊未？

咩報告？

進化

俺達は新婚さんかもしれない

買買買

如果係信長我一定信

星期六拍既

下半身好似唔啱喎

係喎

【デジタル限定】伊藤美来写真集「追憶とモノローグ」 週プレ PHOTO BOOK

影到好似死老公咁

寫真型聲優

睇大西定內田好

上田...

你咪又係買

冇moe冇買 等大陸仔放成set 圖算

睇內田算 唔岩doa

Miku jumps to the sky and turns into a rider kick

條帶ge位置....

拘束服？

23

笑咗 啱啱好頂起

條裙仲要開叉

件衫應該係design 第2d人着

你係咪想俾人打死

不過佢一句鐘意呢d有吊帶

黑島 尾野 感

都係一般生放好睇
舞台show睇得好悶

西野七瀬是抄大西的

カンナ啲台詞令我諗返起阿豬

廣告嚟姐

一花

―プライベートでは、大西さんのお誕生日をどのようにお祝いしましたか？

大西さん）いのりと一緒に焼肉に行きました。

でも、お店に向かっている途中で、急にお腹を壊してしまいまして……。

「【悲報】大西沙織、腹壊す【お腹痛い】」みたいな状態で、焼肉屋に行ったものの5枚くらいしか食べられず……。

大西さん）まあフルーツは好きです。でも最近誕生日があったということで、いろんな人から「プレゼント何が欲しい」って聞かれたんですが、全然思いつかなくて。

水瀬さん）じゃあフルーツの盛り合わせは欲しくないと。

大西さん）え、くれるんだったらもらいますけど！

でも、特に今欲しいものていうのは思いつかないです。

なんにも欲しくない！ ……クシュン！

（大西さん、クシャミをする）

水瀬さん）今、クシャミしたからティッシュが一番いいですかね。

大西さん）ティッシュ欲しい！

公主

公主#2

さおり姫好拜金

今日agson 好頂癮

光叔又係你

神係咪瘦左

上田李依青山古賀葵個電視節目又幾好睇

神之距離

另一個身份番去玩戰隊

母女

豪快黃

【 #Study 5人化決定㊗】
#白石晴香 #富田美憂 #鈴代紗弓 に加え、桐須真冬役 #Lynn & 小美浪あすみ役 #朝日奈丸佳 が新規に加入！！

#Studyワンマン 大坂公演以降5人で活動します！
ティーチャーの皆様、引き続きパワーアップしたStudyの応援をよろしくお願いいたします📢

唔知比咩反應好.....但有Lynn

lynn....

而家真係要開始支持study了

似影入學照

高度同角色好match

不了

佐倉twitter 真定假

睇下祈有無加

已fc埋

扮得幾真，有一下信左

佢到底寫左咩

被欺騙

彈咗

明明話7:30

應該假 之前講過話唔會開twitter

假啦 東山 同 輩先都fact checked

錄播都要等

跟隨人數就係預算

買follower大法

有冇介紹

みなさおランド♡

李央..

冇solo

神!!!!

仲有一隻係?

今日係神嘅生日但乜事都冇發生

save 佐.....

黨鐵

隱晦d咁問

大家有冇聽 mf 154

條友真心ky

TV動畫《請在伸展台上微笑》2020年1月放送
藤戸千雪：花守みゆり
都村育人：花江夏樹

TV動畫《BEASTARS》10/9放送
レゴシ：小林親弘
ハル：千本木彩花
ルイ：小野友樹
ジュノ：種崎敦美
ジャック：榎木淳彌
ミグノ：內田雄馬
コロ：大塚剛央
ダラム：小林直人
ボス：下妻由幸
カイ：岡本信彥
サヌ：落合福嗣
ビル：虎島貴明
エルス：渡部紗弓
ドーム：室元気
キビ：井口祐一
シイラ：原優子
アオバ：兼政鬱人
エレン：大內茜
ミズチ：山村響
レゴム：あんどうさくら
ゴウヒン：大塚明夫
市長：星野充昭
オグマ：堀內賢雄

信長：唔好FF太多
今年應該都冇特效薬架啦（個人睇法）

我諗緊係大師，uma定界人者，估唔到係賢章，好似好少見佢兩個互提，只係記得神話信長好輕鬆就叫賢章個名（大前輩）

年年都睇慣，有喜訊咪當驚喜

居然係賢章

松岡上小野品酒有望

咩事

唉 話過唔再睇pony canyon

啱啱出獄
想問有can 丁 字幕版睇未?

偶爾有d

有高西屋字幕版

靜態美女

江之島仆街日記？

腎章

又未止於仆街，不過唔係好想同枱食飯

有d麻煩

佐倉？

有d覺得之後係有心倒茶落佢到

之後兩個都好衰下 投買野

扔低kuma 係到睇野

花江既打扮係我最欣賞

好唔啱，唔同上同落

玩唔厭

LiSA 同永世巴一様ham sup

佢地好似有求生特番

女神？割

型

佢配旁白咋掛

好似係

Amazonで、『ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうかⅡ』の、
Blu-rayもしくはDVDのVol.1～Vol.4までを、全巻購入してくれた方に付いてくる
スペシャルラジオCDの宣伝をするミニラジオ番組です。
出演は、ベル・クラネル役の松岡禎丞さん！ヘスティア役の水瀬いのりさん！アイズ・ヴァレンシュタイン役の大西沙織さんです。

このミニラジオ番組も
前半を松岡さんと水瀬さん。後半を水瀬さんと大西さんのトークを楽しめますよ！
お楽しみに♪

有冇人有買石飛寫真集

仲諗住聽下評價先

聲優愛好

佢唔係聲優咩？雖然我未聽過佢配既野

買左先算啦

就算無推, 我都係揀返d 年資多少少ge買

彩沙睇完twitter啲相反而唔想買

ajj.....

ＴＶアニメ「超人高校生たちは異世界でも余裕で生き抜くようです！」公式
@choyoyu_PR
🎊コラボ決定🎊
御子神司役 #小林裕介 さんとプリンス暁役 #石上静香 さんがパーソナリティを務める毎週水曜配信の「小林裕介・石上静香のゆずラジ」が、#超余裕 とのコラボを果たし、「超人高校生たちはゆずラジでも余裕で生き抜くようです！」としてリニューアルいたします！！

屌佢兩個結婚未

拎返個大台

依個夠唔夠年資

買左 買埋右

幾時先有得睇上田

上田果本係咪必入？

我覺得戶松果本先係

不過入唔到

聲優個d真係冇邊幾本係買得過

係 一定要買

我牙夢個本必買吧

要睇過先知

原來四個去江之島既 大西同祈 有次被人認到

Kuma佢哋見到就行返兩步，大西見到就大叫：等埋呀加隈桑
想攬炒

本能反應姐

咁fans只係打聲招呼又冇咩所謂既，除非煩膠

愛衣個本依家搵都搵唔到

之前信和下面嗰間買雜誌嘅有好幾本 但而家已經冇晒

其實桃 新個本都幾好睇

佐倉個本

我用20年命換yukiyo 出

正 應該同愛衣媽媽一樣只係出一本

原來有ching要assassin pride飛 唔早講..

我為依個笑容 而活

真係有d似西七

my wife

冇記錯預覽圖都起碼有條線睇下

得條線囉

熊馬都開始忙了

洲崎綾永遠都要自爆

唔係im人

其實鐘意睇同雄馬做多d 大師已經做左信長後第二把交椅

你地好低質

大師同神都幾好笑 上次上小林靜香幾過癮

之前神飲醉咗 都係大師扶佢番屋企

先輩がうざい後輩の話／一迅社宣伝】
先輩がうざい後輩の話4巻（しろまんた：著）の発売を記念して、今回もPV作っちゃいました！
今回はなんと「双葉＆夏美」コンビが登場ですよ！

五十嵐双葉 （Cv:白石晴香）
黒部夏美 （Cv:大西沙織）

晴香BB

請問要來點兔子嗎?

P到愛衣連4粒墨都無埋

今明兩日的舞台節目

禁人真係會老嘅依舊無條件支持媽媽

有d起雞皮

做人要變老 淨係識做人

Re0 我唔知點解睇死神又會做特別嘉賓
姐係一日跑四場

老左都係一樣咁可愛

咁QQ出全相嗰陣實J死我

想問 大西個大學event有冇人有興趣
大大event

成大？
唔中

成蹊

今日受傷，乜心機都無

下集安元洋貴代江口

江口自己都係代打

recurring guest star

上...田....

唉

下個禮拜又變番冇上田睇既日子

上田有邊啲寫真集值得買?

有愛嘅本本都值得

找一集神幫江口代打

Live黎架

上web newtype睇專欄夠

喂

真點影得正

WHY NOT BOTHHHH?

本寫真睇字 同埋後面全翻炒

桑原由気と本渡楓のパリパリパーリィ☆ 2019.09.21放送分

大西推radio
之前本渡同桑原分別係同一個星期六同日都同大西有event
星期六(DOA): 本渡同大西坐的士去現場途中,大西訓著左,學佐倉拍片再send 俾桑原同佐倉

本渡同桑原仲會討論同考察大西衣著,例如之前綠色衫

松岡同愛衣

翻炒 都買, 總之買

嗰件綠色衫?

買ml本衣著書

遲下出個本
睇完ml又更加鐘意上田

愛衣真係日日都咁正

係秒秒

又訓著，係咪掛住打pubg唔夠訓

係

桑原冇 I’m car 坐真係少左機會

祈話佢係一坐交通工具就秒訓

兩場都好笑同好睇，尤其Sao 似聲優event多過講Sao

我喺login screen 禁左twitter icon, 結果由一開始玩過

錯post自隊一打

得罪講句study入面最搶眼

晴香bb掃哂

硬核fans

話說呢度係咪可以傾唔同聲優?

聲優(大西)愛好
btw想傾邊個

穿窿手袖

琴晚炸雞係咪twitter 有條片 大西巴有冇backup 到

有

想問下大西有冇SNS？平時用twi多，但得佐倉としたい大西叫有啲嘢睇

冇

share 未

あず未

夜晚先限時限量share,你預10點

傾本渡楓都ok

先輩淫到

上田....

我有認知同有興趣既就傾到

上田又出寫真

唔洗諗邊本啦 買新啦

上田solo twitter 竟然有野講

感動香港2019

要認真向歌手發展了

所以我上田

算啦

咁傾上田?

有咩傾

之前聲優愛好係咪有傾過上田?

上田緊係傾得啦，有邊個會唔想傾上田

點傾法? 係度 send 圖得唔得?

我想買曬成套硬件叫佢砌

開心分享緊係得

冇圖好send

個盒箱本身係放咩野?

禮物同信？

我有

咁鬼尖

睇身型呢排都OK LA

唔知有無人放 fan letter 入箱裡?

唔係有人要咩? Down 100次/ 11:00 就自動dead

唔想小岩井玩twitter玩到越黎越色情

有咩方法可以踢大西拍寫真

睇多啲另一個小字頭嘅你就唔會覺得色情

同祈妹一齊拍

點解當年過膝襪唔出
5個都正

當年又太少女

田中姐姐同小早x嗰d叫咩

86 / 20 min

三重個look無敵喎

係時候小組討論

咁快就想嚇走人

華山論劍

工口漫畫老師 果本場刊
仙氣直迫坂井泉水

三大髮線好似又高左

訓左冇down算了

1 個鐘

唔係好似係真係高左

晴香個look好正

精神晒了

等緊另外兩位post相

不枉我N年前已經開始跟進晴香BB

Sparking dry dry dry lemon fullbody

正教瘋狂解讀雖然松岡講d野真係幾意味深

本周Five Stars陸續完結

唔記得左可以送花上去studio 冇準備到

想問之後係咪又有五個接班做節目？

星期一至四 轉左呢隊野做
星期五唔知係咪未講 搵唔到

D名冇個識

都是新人吧
不過美海都有新的節目了，就看其他人怎樣

好似全部新人
呢4個既話都係得安齋由香里叫聽過下

tomoyo 獎都拎埋 應該唔駛做radio 都得
松田利冴本身amiami 已經有個節目
吉田有里都叫有個bang dream
seria 就有imas

酸了

點樣解讀呀 神自己都講到一嚿嚿 如果唔係媽媽係隔離解釋相信唔會有人明

再一次證明神嘅思考領域唔係一般人可以理解

簡單黎講咪即係識耐左見識對方既另一面之類係估唔到神會當眾咁講者，愛衣聽到都口upup

媽媽多次個樣好都無奈

結婚未

9/26（木）12時～ 創真役の松岡禎丞さんが出演の生放送番組「食戟のソーマSPクッキング」がcookpad Liveにて決定！！
お昼休みにぜひみなさん、ご覧ください！！

cookpadLiveのダウンロードはこちらから↓

#cookpadLive #shokugeki_anime

有神之食堂未

係咪有人有上田既相?
歡迎 post 上來

自左

咁忙真係未必有，直接出黎做bd特典好過啦

幾時先有杉田回……

食戟片場真係隨便搵個做嘉賓都正，我覺得大師回有機

神嘅第二吧交椅

神仍是超拼的

kraz
其實唔差

搞錯呀 我叫左幾日李央都話唔識

高橋李依
夏ありがとうの儀式。
（髪を切りました）

真人睇唔差

淺川悠唔影下身 正到癲

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

又騙＄

鈴村兩公婆少有同台

關智一同信長對佢地好禮讓 又話錄音現場個陣成日問佢地洗唔洗一齊坐一齊企之類
佢兩個都頂唔順話都係做野姐 夫婦又點

真,其實屋企要對對到飽啦,但可能都係想講D我地FANS在意佢兩個同台既野者

but,有冇repo

鈴村響unison已經不時爆料啦，仲駛咩

report就係
信長講左8成
小林講黎講去都係話好開心 關智一同金閃閃好重要
淺川悠黑絲好正
櫻井都係冇接觸多左fate

係咪又要迎接下一波短髮流感

除左信長,其他人都係做野者唔係本傳可能FSN女子組都冇咩特別感情

淺川可能好少少
其他真係唔預佢地講得多

淺川諗起上HF果排係咁同下屋放閃

突然法國 春野杏 其實都幾Q

香港入數?

出現了

我入 你俾番我?

未試過aeon jcb得唔得

fb叫你

有冇Ching都中意河瀬茉希

五…

黑…

來回望咗幾次先敢相信真係冇人放

出無線耳機價錢就中上左右 但想知咩廠會同佢哋出

比玻璃國人睇加小小caption睇下會唔會炎上

咪得個間會做, 唔好比我燈中, 一定印個logo/ 卡通人仔就算

其實都想買新

不過有排未出，同埋又唔係一人一款

音響メーカー「オンキヨー」とのコラボで、パイオニアブランドのブルートゥースワイヤレスイヤホン「ＳＥ－Ｃ７ＢＴ（W）」をモデルにパーツの各所に番組オリジナルデザインを施します。

下面有寫有線個d來既 以為真無線

仲 on9

頸掛式藍牙耳機個牌子唔係好識

onkyo喎

玩開sony大法

會唔會搞搞下 出player

其實希望出啲實用d例如衫之類 player自己有部好難迫自己出多部

player 最多咪又係出a40
唔通好似abc 咁出部ak70

onkyo 好似仲老過sony

上田電子寫真集

有本野係手先有feel

キモオタ

唔怕整污糟

佐狗個樣老左好多

25歲已經成個中女咁

古賀同田中愛美上海個見面會取消，’不可抗力’定真係冇人去

咁睇你點對本野嘅啫

山吹巴
想問偶活個總選有結果未

有咩
邊度講

貼吧見到有人貼官方公告

為甚麼是艾絲呢？

Nice大胸肌！

識食
感覺佢同富田好似同style都係型型地

我富田派河瀨真人同相差幾多下，個人認為

我鐘意富田配音多d，不過河瀨肯同我本渡bb玩，好女仔一生推

音響メーカー「オンキヨー」とのコラボで、パイオニアブランドのブルートゥースワイヤレスイヤホン「ＳＥ－Ｃ７ＢＴ（W）」

唔係pioneer咩

就黎又有得睇佢配偶活

買呢算啦

我全部入倉,只儲唔睇

觀賞用、收藏用、傳教用

仲有配菜用

宮本短髮真係.....

想睇study

班人出開電子版 唔會有實體啦

佢係咪俾人屌緊 應該唔會上水啦

又真 究竟咩原因

買唔夠飛我估

重有成個月喎
做多啲宣傳谷人好過取消吧

我覺得就係差一個月都唔接近目標先取消

轉嚟香港搞有古賀都ok
隔離嗰個唔識

香港咪又係咁上下講緊要俾錢唔係免費
田中代表角得小埋？兩個都係紅作品唔紅人

輝夜様拍埋古賀嘅紀錄片
結果紅嘅係我小原好美

香港有冇20個

唔係代表作品用個人名義黎真係咁上下

其實日本搞都未必賣得晒

香港搞如果冇特別fan service 真係彩你有味....

想同古賀影車奇

輝夜係古賀初主役點同

3P個無口蘿算唔算

無睇唔知

古賀蒞過香港㗎

唔係側車搭檔咩

你咁講好似有印象
當然同祈扎一樣，未紅唔去睇，紅起無得睇

有去睇，但大多數都應該係為左睇ゆりしぃ

愛屋及烏

不過大野柚布子真人細細粒好QQ.....

果年安野都有黎

當年C3好高質雖然今年都好正但冇簽名活動可惜啲

上年隨便一個舞台嘉賓順便做都夠

近呢幾年少左聲優嘅簽名活動如果東山或者媽媽搞簽名，相信瞓唔知幾多晚街加跑得快過小明先搞掂

kr kw

炒車

電莖ruru

ここちゃん腳趾

天崎幾型下

DREAM TEAM TRIANGLE／澤村・スペンサー・英梨々＆霞ヶ丘詩羽

我想知m同i♭仲出唔出多啲

Kuma個老母印象就黎俾大西同祈 拆哂

嗰年除左ゆりしぃ有みく，有入去睇但嗰陣兩個都未算推

果陣未追miku冇睇到

【Mellow Pretty 更新】
田村ゆかり 初の海外イベント発表！
場所は・・ハワイです！
そして日程は、2019年12月19日（木）～23日（月）の3泊5日！
9月17日（火）10時より受付開始★
詳細はMellow Prettyサイト内のニュースからご覧下さい
皆様のご参加お待ちしておりま

呢排個個都出耳機作為SONY打手呢隻都OK嘅不過都要1700好處係出街好難同人撞款

用返 wf1000xm3好過

冇水手logo 不了

恋わずらい /澤村スペンサー英梨々(CV.大西沙織)

點解

大西以前踢爆kuma都唔識煮飯
祈話kuma其實都好懵，唔食蘿蔔

牙祈又撚人了

有名叫黑祈同粉紅色一樣切開來裡面都是黑

神首未來咆哮又幾好

祈妹粒的 是黑色的

藤井..

我家姐

今日係露肩ここ

四条貴音役原由実さんがご結婚のこと！おめでとうございます！
末永くお幸せに！

開咗sns 就變成咁.....

不是吧

你講緊who

三本

其實一早當咗佢結咗

又迫害小明

恭喜

好希望有一般社員出書指點下我地

From明里twi

首先你要響日本

其實冇乜特別，只要你將同女聲優結婚改成中六合彩，再細心諗一諗其實一切都係講運（利申想同工藤晴香結婚，佢話想30歲結

神唱歌算唔算嚴重underrated

運氣當然重要，其次係your face your fate

利申：就算媽媽變老都好我都一樣咁鍾意佢

比想像中好 但好似壓住吧聲去唱

咁佢本身都SideM點都有d底

六合彩都話馬會有得買
呢個真係無從入手

娶個日本妹再叫佢做聲優

娶個日本妹生個女再叫佢做聲優

雖然係歌手但咁似亜咲花阿爸嘅

其實一般社員可能都冇咩特別方法我諗都係睇緣份 畢竟配音只係聲優嘅工作都會有其他社交生活 喺其他地方結緣真係唔出奇

不過做有關動畫界嘅一般社員 可能識到嘅機會係大d

好似啊邊個咁就係工作人員大勝利

amina bb lor....

畑健二郎（作家）x淺野真澄（聲優）
算唔算係最佳例子

高恆彩陽同個普通後台工作人員拉埋果單先恨死人

係你既就係你既，緣份話到就到

咦？熟悉既tweet 點解重未出現

唔好迫害人哋啦

射左

地城有3期

日高地錯參戰

未睇，龍女？

Yup

TVアニメ「ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうかⅡOVA」が2020年1月29日発売！特典として「アイズ・ヴァレンシュタイン（CV:大西沙織）が歌うキャラクターソングCDほか封入

明白哂

又確保左大西下年會有job ，最感動

不過唔係應該劍姬2先咩

Jc 手功 算吧啦

最緊要pug 長做長有

依個真

里加生快

唔記得左講大久保瑠美生日快樂

李依..

李央呢？

套野就快all star

到時GANGANGA日高松岡合作回

地城CV本來就All star

都正

天醬係正ge

冇預告了

係

安元，上次教大西上av網

Male or Female

雨宮天

又提

#鬼頭明里 1st写真集発売決定！！

buy

終於知邊個李央

花守B生日

【マシュマロで質問募集！】
今夜21:30～シネマート新宿でトークショー！
松岡禎丞さんとアニプレックス制作Pが登壇！

作品について、裏側について、松岡さんについて！？
皆さんからの匿名の質問に答える、会場限定トークをお届けします！

有人po 左一兩條 問左乜

下一次聲優愛好應該揀邊個好呢?

中島由貴/黒沢ともよ/大橋彩香其中一個好唔好

Preference:
1. 大橋彩香
2. 黒沢ともよ
3. 中島由貴

唔係邊個搶到1001就邊個話事嘅咩

咁睇下可唔可以拎到1001

西野七瀨

聲界何君堯

好侮辱.....

我以為post 主話事見成日都係永世名人開

呢個係一個好大ge誤會

究竟係得幾個人搶1001定係得嗰幾個人搶到1001見來來去去都係嗰幾個開

個個都想開 但個個都唔想開

難聽過粗口

人畜有別，做乜要放埋一齊呢

就快1001既時候 大家都會收聲唔回po

媽媽.....

想揸下一個post題目旗 就自己主動d啦

其實都有共識1001者開新POST好耐
但最主要係開post可以好多野搞
所以好多人都唔敢搶

其實冇嘢搞
都係copy萌娘+加啲相
然後會法國個#1冇人睇

@台主

係喎，成29號都仲未出嚟洗版嘅

本人表示次次都真係會搵多D野黎貼

因此，即日起如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖，敬請會員留意。

牙# rip

無人睇架喎...

人哋去選區議會

話說所揀既聲優可以係團體嗎?

無人睇頭po (x)
無人睇講男聲優的頭po (O)

咁睇有啲似李依

李依有氣質好多

媽媽

我覺得種ちゃん都係短髮好睇d

種ちゃん無論長定短髮一樣禁好睇

呀叔我要歸園田居

可愛同超可愛分別ok？

殺神環節

第二輪遊戲嘅佐倉神嘅表現唔錯啊 好認真去玩

I jump to the sky and turns into a juju push

古賀接任Princess Principal女主終於有D後勁

我諗冇乜人仲記得套野

唔係大ip冇計,但呢套都叫有D回響,好過配D四天王番先啦

我個心好痛

諗起Ex-Aid個Ju-Ju-Burger

好耐之前我玩過neta 但呢到無show我

呢到都應該唔少拉打fans

我諗多過8成

近排剪左頭髮遮唔到面

除左我

介紹番真拉打fans 伊藤美來

Kuma?

因為拉打先開始留意miku

個blog完左

希望佢會着01個助手嗰件衫

似咩？

kuma唔會vtuber啦

真正OL kuma

種田有新工開未

請支持

plz support my waifu

特典碟好似有mini相集利伸佢冇咩歌岩我聽

點兔s3同zombie land 新一期？

好多時佢地solo出嗰d歌, 反而唔鐘意

安野佢delta 同惠d角色歌都正，solo歌真係唔岩我聽

我覺得關作曲編曲事

不要再說了，飛狗

But鬼頭出道歌幾好聽

睇你丁聲定聽歌lo,我推出新歌都唔係隻隻聽，有d曲風真係麻麻

AJJ 究竟行仙狐路線定早苗路線

Push